#
ดีแทค
 
ไตรมาส
22559
กำไร
ลด
89
%
ไตรมาส
ลูกค้า
ลด
524000
เลขหมาย
#
ดีแทค
ดีแทค
ดีแทค
โปร
ประกาศ
ประกอบ
ประจำ
ไตรมาส
รายได้
ล้าน
บาท
ลด
ปีก่อน
ลด
ไตรมาส
ส่วนใหญ่
เกิด
ลด
รายได้
บริการ
เสียง
รายได้
จำหน่าย
โทรศัพท์
บริษัท
กำไร
สุทธิ
ล้าน
บาท
ลด
ปีก่อน
ลด
ไตรมาส
ส่วนใหญ่
เกิด
ค่า
เสื่อม
ราคา
ค่า
ตัด
จำหน่าย
สูง
ขยาย
โครงข่าย
ลด
ค่าใช้จ่าย
พิเศษ
ปรับ
โครงสร้าง
จำนวน
ล้าน
บาท
ปัจจุบัน
จำนวน
ผู้ใช้
บริการ
บริษัท
ล้าน
เลขหมาย
ลด
เลขหมาย
ไตรมาส
จำนวน
ลูกค้า
ระบบ
เติม
เงิน
ลด
เลขหมาย
ผลกระทบ
เกิด
คู่แข่ง
โม
ชั่น
ส่วนลด
ค่า
เครื่อง
ใช้
ช่องทาง
ขาย
ฐาน
ลูกค้า
ระบบ
เดือน
ยังคง
เติบโต
จำนวน
ผู้ใช้
บริการ
เพิ่ม
เลขหมาย
บริการ
โครงข่าย
จังหวัด
ครึ่ง
ปี
บริการ
บน
คลื่น
ปริมาณ
คลื่น
ถี่
เต็ม
พื้นที่
กรุงเทพมหานคร
ปริมณฑล
ขยาย
โครงข่าย
อำเภอ
ทั่ว
ประเทศ
ไทย
ภายใน
ไตรมาส
ปรับ
แนวโน้ม
ดำเนินงาน
ปี
คาด
รายได้
บริการ
ค่า
เชื่อมต่อ
เครือข่าย
ลด
เล็กน้อย
ปี
ที่แล้ว
ขณะที่
บริษัท
ยังคง
ประมาณการ
เงิน
ลงทุน
ไว้
ระดับ
เดียวกับ
ปี
ที่แล้ว
ประมาณ
ล้าน
บาท
ที่มา
EBITDA
 
dtac
 
